 `rpm2cpio` преобразует файл .rpm, указанный в качестве единственного аргумента, в архив cpio на стандартном выходе. Если указан аргумент '-', поток rpm считывается из стандартного входа.

Формат CPIO не позволяет сохранять отдельные файлы размером более 4 Гб, поэтому этот инструмент считается устаревшим. Вместо него используйте `rpm2archive`.

# СИНТАКСИС

	rpm2cpio [имя_файла]
